【吹雞】922 831新屋嶺遊行集會 未沉冤尋真相

831已經經過接近一個月
近日各種宣稱自殺及失蹤個案亦被謎團籠罩
近日有更多嘅資料流出
種種跡象都指向有無辜性命犧牲
我哋唔可以令任何一滴血流得不明不白
希望有一個遊行集會可以令我哋需要查清真相嘅渴望 大聲地咆哮出嚟

唔知會唔會吹雞吹得太趕
以下遊行集會詳情需要大家傾傾／認可
將不申請不反對通知書 沒有大台主導大家自由行 （or除非有團體想搞）

日期：9月22日
時間：14:00集合 15:00開始行
路經：尖沙咀海旁集會 提供一個機會比知道某啲事想發聲嘅人發聲，然後步行至太子地鐵站結束

聯絡：tg @trboz

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

我要手足

922見啦

推唔郁 一齊推

push

屌你撚樣著burberry上到熱門
呢啲正經行動post上唔到

推

太子 新屋嶺 葉虎

721
811
831

狗乸臭狐閪 警司執多劑

行出黎繼續輸出革命啦

有冇人推

連登仔

召集文宣 搞手
以上詳情為初步建議

推唔郁既喂

星期六日好很忙呀

連登力量

推唔到

幫你刷到上熱門討論

有冇人

召集文宣及軍師

要人

應該都冇乜可能申請到㗎啦唔會又俾你攻tst狗屋啦

同埋922唔係咩和你塞4.0? 聽講去青衣?

詳情皆為初步構想大家傾傾
下禮拜賀國慶再下個禮拜唔知會唔會太耐
個人覺得依兩件事比塞一日機場可能更加有影響力
亦可以分散警力
上次失敗某程度上都係太多狗
以上個人睇法

是旦啦，推咗先

不過你話分散狗力。so99y呀你見而家有邊次work㗎仲，咁多公安無限增兵

好似d怪bug撚咗咁無限spawn
有巴打提議改夜晚齋集會

打exp升lv嚟講冇相干呀

但係spawn極都係lv99，就算高階玩家先升到lv30學識火法術

pish

928啦好似暫時未有booking，可以當係五週年其中一part

推推推推

Push

Tui

都係唔錯嘅提議
比d時間空間消化依兩三日d新信息先

922 有機場

推922好多野搞

922搞唔成取消全力推927集會

幫推 個記者消息幾準

831同新屋嶺
唔可以就咁就算數